究竟大麻應唔應該喺香港合法化

小弟啱啱睇完大j條新片
就係度諗其實香港有好多人都有食大麻
如果香港可以大麻合化法 你地又會唔會支持

正皮：點都會支持
負皮：吸毒就吸毒啦

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

一早應該合法啦剩係規管邊到食同埋相關條例

出到黎做野發現原來好多人都有食，夜晚行下尖沙咀都有時有陣草味

世界大戰

其實有時行街個陣都有人食緊
唔明點解唔合化法

做護士表示
琴日收左個case acute psychosis
就係隊草隊到傻hi 左

又唔好咁講 純粹想知各位巴絲打既意見姐

同食煙一樣
你自己收埋隊就算啦
你係屋企食 住隔離成日聞到勁臭
迫人食埋二手草 屌你老母

條友隊得太多先會變到咁

食2手草都好過食2手煙

食草陣味好撚臭

因為有班毒撚根本未見識過個世界最簡單，夜晚走轉重慶，有時候門口已經有陣味

成日就有一兩個走出黎話：
「我朋友就係咁樣死Ｑ左」
全部都係吹出黎

見仁見智既姐 就好似有啲人覺得榴槤好臭有啲就覺得好香

真 事實上食煙分分鐘早死過隊草

實名登記限制使用量？
而家法例上非法都咁多人隊緊
正常途徑買夠數咪非法途徑買

酗酒同同啪野啪到傻撚左入黎醫院做d 檢查你有份比，九萬幾樣野要做，年中緊有一兩單同事工傷係因為呢d

你自己犯法偷雞食就算啦 影響唔到人
迫埋唔想食ge人聞埋
正一仆街含家產
支持拉撚哂班道友

呢啲人唔識自律都冇計

其實好簡單
如果堅持大麻犯法，咁唔該禁煙
如果堅持唔禁煙，就應該俾大麻合法化